覺不覺FG 23K都算幾叻仔？

覺？

前朝舊登:係

連登:唔係

CHING 撈乜

警犬?

外國名校就去外國做啦
btw轉工加人工

巴打，上年HKU IT FG medium 都18K

Fg 23k
之後公司覺得你唔值
唔夠三個月俾人炒

都驚緊

係啊⋯你仲要有2年exp
IT咁大，可唔可以講埋做緊邊樣？
公司冇加人工咩？

上面柒咗，median打做medium

第一份IT工18K正常啊
之前以為你2年exp仲逗緊18K，咁就真係做爛市

咁點先叫好搵

25先20k唉屌

其實叫到20up

利申 叫緊21k front end web dev 1年exp都無

咁正經既
出返去先

HKTV開到25咪成班嫌三嫌四